其實王喜講得好啱 警察最驚無咗宿舍！

最近個位疑似虐兒嘅警察41歲
仲係一條柴都無 但就有一間市值近千萬嘅宿舍俾佢住
住到退休仲可以申請公屋

試問如果佢地依家唔撈或者任何原因搞到佢地無咗宿舍
佢地無技能 仲可以做咩？
所以取消佢地有宿舍住嘅制度係十分重要
或者係警察之間設立舉報制度
只要舉報到宿舍嘅同事 令到佢地無得住咁間宿舍就屬於你
唔知幾多人啲仔女過晒十八歲都痴住宿舍住呢？

有無人知可以點舉報佢地？
犯法就係犯法 一定要跟足規矩

4分鐘左右開始講

警務人員房屋福利包括警察部門宿舍、公務員房屋福利及其他有關的房屋福利，包括：

本地督察級宿舍

初級警務人員宿舍

為職位需要而設的宿舍

為行動需要而設的宿舍

公務員公屋配額

非實報實銷現金津貼

購屋貸款計劃

居所資助計劃

原來咁好福利

或者係警察之間設立舉報制度
只要舉報到宿舍嘅同事 令到佢地無得住咁間宿舍就屬於你

叫班狗設立舉報制 點解唔叫佢地直接調查警暴？

警務人員房屋福利系列之二

已婚初級警務人員部門宿舍申請細則

(一) 申請資格：申請人必須

(1) 已婚，不論性別、職級和服務年資，只要與配偶同住，便可申請。如其婚姻狀況為法定分居、離婚、鰥寡其中一項，則必須最少擁有一名同住未成年子女的撫養權；及

(2) 未曾因下列情況而永久喪失享受部門宿舍的資格：

(i) 本人或配偶（前配偶）曾經參加公務員各種購屋計劃，包括「自置居所資助計劃」(HPS)，居所資助計劃(HFS)和購屋貸款計劃(HLS)（根據此計劃規例准許保留宿舍除外）；或

(ii) 本人或配偶（前配偶）曾透過首次轉讓契約而取得由下列計劃所興建住宅的業權：

． 本地公務員建屋合作社建屋計劃

． 本地公務員興建樓宇計劃

各位警察朋友 你地個啲住緊高尚住宅嘅同事有無人係離咗婚個仔女又大過十八歲都繼續住緊宿舍呀？
有嘅就請向相關部門舉報你會快啲有宿舍住呀
你知啦 宿舍組人手咁少 睇漏一兩個case無check同事嘅婚姻狀態都唔出奇呀 少一個競爭對手 間一千呎大屋就係你嘅

即係錢問題﹐只要無糧出﹐班狗就自動收皮
但唔排除中國會繞過政府直接出糧畀班狗

個垃圾散仔間宿舍好撚大間

租金

按該人員月薪百分之七點五或所獲配宿舍等級既定的租金上限，兩者中以數額較少為準。

低級警務人員最多咪十萬人工
7.5%咪一萬蚊租都唔駛

lm

邊有 100k月薪

低級嗰啲頂多 40k至50k

個租金平到痴線

王喜當過差, 思維會不自覺幫班POPO搵理由, 但我地根本唔需要美化POPO嘅心態, 我百分百肯定班L樣打人屈人殺人個陣完全無諗過有冇宿舍呢個問題.....

推

特權階級
只要效忠魔鬼黨就有屋 有錢 有福利

你真係 on99

係班黑狗 無論幾無良既指令都要做呀
因為要保住份工 保住個宿舍呀

好難明咩？

警員革職後7年仍居宿舍 全港22紀律部隊人員「逾期居留」

支那01報導
嘩嘩嘩 宿舍組班人點做野
唔緊要 佢地唔做 高貴嘅無宿舍警察大人你自己做

香港警務處
丙部門
人事部
服務條件及紀律科
警察宿舍組
地址 香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三十八樓
辦公室電話 2860 2965
2860 2992
傳真 2200 4348

今日就打佢舉報你同事 最少快22間屋上樓吖

你見之前風吹草動就圍晒水馬就知

唔出奇，施捨比非洲兄弟都每個幾百億，每年用幾百億買起香港穩定都算划算

嫌貴大不了咪直接派武警落黎，換件衫咪又變腥港警察

Push

有無精華

真係唔明點解打工既散仔都會有宿舍，其實作為服務市民既公務員點解要比埋宿舍佢？

True.

出去買樓啦

，

唔洗真實設立

我地可以教識佢地自鬥

引入"共式"鬥爭, 舉報同事, 入咗罪, 獎你間大D嘅屋

g持

一柴都有海怡住
有d只係住公屋

點可能取消到
咁全部紀律部隊都要取消啦

霸住我間宿舍
我要舉報你

全部取消又有乜問題？

新思考方向

點解舉報咗人地就可以拎咗佢間宿舍 咩玩法嚟？

其實應該全面廢除公務員宿舍 增設全民住屋計劃

窮西黑腳頂薪唔超過4皮

唔一定攞到，但係多個機會排到咁解

push

嘩 睇baby condom啲嫂話起碼要等十一二年先有大單位

正常黎講啦 你地諗下都知
計分攞宿舍嘅 人地高分過你 你咪無得住囉
想唔想快啲有宿舍呀？

香港警務處
丙部門
人事部
服務條件及紀律科
警察宿舍組
地址 香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三十八樓
辦公室電話 2860 2965
2860 2992
傳真 2200 4348

唔駛十一二年 只要間屋無人霸住 咪就係你嘅囉

老散PC狗頂多咪4皮
7.5%即係3千鬆啲就可以住海怡半島
屌你老母 呢個數喺出邊劏房都租唔撚到啦 呢班人唔搏盡命奶共喺社會根本就生存唔到

查警暴對佢地無著數，肯定唔會做，但設舉報制互督，督得到就有平租靚屋住，對為高薪而做狗嘅佢地有好處喎到時成班互督就好睇

做政府真係on撚鳩
做嘢又慢又官僚 平時太得閒冇嘢煩就要搞啲階級觀念搞吓人事撩吓人事是非
人工就同私人市場趨勢唔撚一樣 私人市場裁員減人工佢哋仲跳point跟通脹加 搞到就係懶人廢人先入政府 咁政府又點會創新進步
再加上又有housing福利 如果你話佢哋工作交到貨既冇問題
但而家班公務員真係垃圾到 仲要比一堆福利去養堆垃圾
究竟憑咩去袋呢份人工

港英政府遺留落黎既垃圾制度
其實長糧都係

王喜真係好勁

一言驚醒夢中人

官官相衛，好撚難互隊成功

去隊人果個分分鐘等如自殺

機會唔大喎

除咗消防要救火之外其他取消真係冇所謂
狗宿最好笑嘅好多都唔係狗處隔離

師兄你只要舉報得多 宿舍組做野快咗 咁間屋咪係你嘅

佢地舉報返10隻8隻都只係排快10個8個
但事實上係有幾千人排緊
第一我要有十個八個嘅資料 即係我要好熟佢地
佢地又咁啱要違規 本身熟就係因為職級相近
職級高個啲大家都通常已經排到
職級低通常大家都未有
第二係要有心出賣 呢點就5050
搞咁多野就排快咗幾個 會咁做就真係on99

散仔都住海怡？

應該係舊制果班？

全部要大執

等睇狗咬狗

Pish

仲有自己嘅警察嘅警察遊樂會添～

警察體育遊樂會 為會員及家屬提供各式各樣的 康樂 設施、 餐飲 設施、 體育設施 、 健身 設施、會議室設施等服務，其中亦有射擊場、理髮室、按摩室等

體育設施
警察體育遊樂會提供室外運動設施包括一個 50 公尺的游泳池、足球場、欖球場、天台網球場、草地滾球場、高爾夫發球練習場及室外緩步跑徑。 室內運動設施包括一個室內運動場（作羽毛球、籃球、排球、室內曲棍球、室內足球或手球），壁球室、乒乓球室、保齡球場、柔道室、室內緩跑徑。

點解可以咁撚正 痴撚線

班狗冇狗宿住 唔知會點呢

做狗做得你咁開心

一早講撚左，班狗入職之前識閪咩叫維護法紀啫，搵唔到工咋嘛，就算passing ot之後咪又係為份糧，而家只不過係比人知道左自己真係過街老鼠之後、要合理化，先話自己有使命感、為正義啫

如果做老散狗月薪得一皮嘢仲要無任何福利
你估佢地仲會唔會肯犧牲埋自己嘅私人生活去陪港共癲!?
佢地3萬隻咁聽話 完全係建基於薪高糧準福利好 唔通真係出於「愛國」貢獻社會咩

咁簡單道理都唔明啊!?

會知道邊個投訴？
教埋你喇
寫地址 佢犯咗邊條規例 寄過去

香港警務處
丙部門
人事部
服務條件及紀律科
警察宿舍組
地址 香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三十八樓
辦公室電話 2860 2965
2860 2992
傳真 2200 4348

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

互督 = 多宿空翻出嚟 = 未上宿果班就開心

推撚到佢地無屋住

你要先搞清楚, 只係我地認為D指令係無良, 但班黑狗從來就唔覺得D指令有問題, 甚至班散仔黑狗唔止跟足指令做, 仲要做突先安樂, 打人永冇留手, 下下扑頭野野射眼, 屌人從唔留口, 老母曱甴垃圾做雞乜都齊, 有權用到盡濫暴濫告, 屈得就屈, 屈唔入都玩到你殘為止...邊一樣會令人覺得班L樣係為左保住份工保住個宿舍而做?

差佬有專請福利官幫佢哋搞活動，處理福利相關嘅嘢，好似都成五皮一個月

你覺得on9姐

一個急住上車既人連0.1％都會去試

你睇下班排公屋，搶綠表既人

立法會做到35+會唔會可以令佢地無宿舍？

返工成日要同公務員交手
至撚憎就係呢班撚屌

佢地坐office hea做, 呃鐘呃OT呃假
其實同黑警出嚟罰企呃OT一撚樣

少左叫「競爭」的推力

拿 你諗你 本身你就排十一年
依家send個email俾宿舍組
佢地會查
百利而無一害呀

你都想你啲家人住大少少
分就係咁多 屋又係咁多
少得一個 你就早啲享受呀

yes

同林志偉有冇關係

唔得 英國特許嘅福利
佢地唔會放棄
但就可以令自己快啲有一千呎大屋住

如果舉報完1次有0.1%即時拎到會有人試
舉報完1000次有100%機率都會有人試

但依家係舉報完1000次都唔知拎唔拎到
人其實好睇錯直接得益 即係返工之後搵到錢
但要時間嘅間接得益 好多人都唔會理
就好似叫你中三讀多啲書 對你dse成績有幫助咁虛無

一個警察宿舍400-600呎（散仔），出面租15-20k走唔甩，加埋人工5皮幾養一隻低級狗，再加OT

想問點狗做狗可以有住宿福利 憑乜
先唔講呢一年嘅事
我係想知點解狗可以享有香港人
一直解決唔到嘅住屋需要 呢份職業高級啲？

間屋係咪佢自己租or 買咋
點會有私樓俾佢做宿舍呀

人地打緊飛機咪掃興啦

到我，叫警察自殺，等佢地死全家，咁就乜都唔洗做就報左仇

離婚 離婚

等你入去做帶領佢哋

點解有啲就千萬宿舍，有啲就紀律部隊宿舍？

你真係單向思維動物嚟

1) 依家既狗隊根本有部份係冷血藍屍 , 做冷血行為係無所致疑
2) 但狗隊入邊係有一班同港豬一樣既人, 為既係狗隊既福利 包括薪準, 低學歷但高人工, 最重要係個宿舍 (尤其係依家極高樓價既情況) , 點解我知, 係因為我身邊個同事個仔就係依種人。 佢地其實當狗差係一份工, 上司叫佢地做乜就做, 因為當打份工。 而份工帶畀佢既一切就係誘因
3) 所以白警存唔存在, 根本討論嚟都無意思, 因為佢地一定係極少數動物, 無影響力

如果你天真到以為黑狗全部都係冷血既, 你真係錯判哂
因為佢地起碼有一部份(過唔過半好難講, 但我相信過半) 係因為啲福利而去做

佢自己俾錢租咋
舊制做散仔政府貼錢佢租私樓咁筍

好多私樓都係警察宿舍

其實個意思係 第一 班狗根本就冇能力搵到咁高人工同住大屋
班垃圾毅進仔識閪用腦咩 以佢地能力做死一世都住唔到咁大間屋啦
第二 因為佢地冇腦 冇能力 所以就一定會服從曬上司命令
而且因為比佢地洗曬腦 覺得佢地咁做先係岩
第三 如果唔係做狗 佢地都只係讀書唔成 野又做唔到嘅地底泥一pat
除左打打殺殺同扑野 仲識其他野咩你覺得
其實好多野都係環環相扣 唔單純係 因為要保宿舍所以做盡佢

up

因為樓價升囉 咁簡單

我噚日都有睇

但我覺得呢個都未必係最大原因

我覺得可能佢哋有啲人驚自己會出事 畀自己同事/國安被自殺 仲要搞埋自己屋企人

點解唔係用市值租金當收入計稅？

又幾好睇王喜當過差講呢啲 topic 係有 insight 啲

pp

等佢地狗咬狗先

每個月份糧用黎叫雞唔洗交租

叫佢地排公屋啦
住狗宿就要靠篤灰

我都認同
呢加 除非自己本身有料
可以出去做私企
如果本身人又廢 又無腦
你叫佢唔做黑警 出黎社會可以做咩？
加 人地問佢點解咁耐空白期
佢講自己做黑警又唔會請
唔講又好難請佢

為職位需要而設的宿舍

開房用？

鬥藍
思想不正確就收宿舍

exact7ly , 好多狗都係依種人
佢地當自己係執行指令既「執行者」
即係打機入面 做「任務」
係唔會理自己有冇良心 , 係 target oriented
完成目的任務, 就拎 award

樓主請pin呢個：
其實要啲狗冇左個宿舍好易，
狗舍同公屋一樣，其實係唔可以自行裝修，揸正黎講dup口釘都唔得，但好多狗侍住可以住到退休所以會私底下豪裝(去過個中同狗舍誇到加假天花)如果俾建築署(負責管所有政府宿舍)發現會要求回復原貌(即公屋咁嘅清水裝)，唔回復就會收番間狗舍。建築署一般唔會主動去巡，但如果收到投訴就一定要跟進

推下先

原來以前政府買咗成六百個海怡半島單位做宿舍

你係咪香港人嚟架 ?

唔係政府產業署咩

其實同公務員思維差唔多
有鐵飯碗依家再加狗宿
但你要努力擦鞋無過失先上倒樓
咁梗係博老命

宿舍涉及個人利益同資源不足
班狗先趕結婚上宿舍

警暴係佢哋共孽
愈出位愈被表揚愈快上位
光頭警長就係例子
要班無人性嘅狗為公義同我哋同一陣線好難
但要班狗為利益內鬥未償不可

大把私樓係狗宿
Eg 德福

可以舉報喎
我識得有狗仔20歲都仲住緊宿舍

去大灣區住咪得囉

其實我明佢果位巴打講咩
應該咁講 佢地本身都係啲癲佬
鍾意打人 只係識扑野
佢地滿足到打到人爆曬頭同時又可以有高福利高人工
何樂而不為 兩樣野係可以同時進行 所以唔係話佢地保宿舍就可以推曬責任
正如有啲練開槍射靶會想試射人一樣

點解散仔可以住到呢到？咁油塘個班賤種呢？

真香港人死穴

通例列明宿舍只限配偶子女 中招警涉違規讓外母同住

「鬼信」踢爆宿舍借「靚沙展女友」入住警署警長及警長同降職

在警務處，有關人員及其配偶必須在遷入紀律部隊宿舍後兩 個月內，放棄其他房屋福利。如有關人員及其配偶未能在寬 限期過後放棄其他房屋福利，則該員會喪失入住所有紀律部 隊宿舍的資格，並須在寬限期屆滿後就獲編配的宿舍繳付市 值租金，直至交還宿舍，或雙重房屋福利的問題獲得解決為 止
有無啲老婆本身有間居屋 但又住緊宿舍？

有關住所只可供該公務員及其家屬居住，不得把該住所 或其部分範圍出租、分租、或作其他用途。
有無啲係俾咗其他人住？

由於資源有限，警務處通常只在調查投訴或懷疑違規個案時，才 會視察有關紀律部隊宿舍，而事先不作通知
拿 唔係我作出黎 要你地一齊合作 宿舍先唔會俾啲無資格嘅人濫用

ppp

根本佢地洗撚濕個頭，冇學歷，冇人生經驗，冇朋友，冇其他工作經驗，同社會又脫節，冇國際視野，點唔做，唔做狗，佢地食屎，冇屋住，冇糧出，根本佢地係社會上最低下既階層。班狗反唔到轉頭做人，越做得耐狗，就越踩越深，吸毒咁，毒癮到入骨，點界，死撚咗佢好過，一日係狗，一世都係狗

當年 英治時期

畀班皇家香港警察有宿舍

係因為做皇家香港警察收入唔高 , 又危險 (當時治安唔好), 又少人肯做 (因為當時條條大路通羅馬) , 但佢地又有權力去陀槍
政府驚佢地會為左「錢 & 生活」 而去受賄做犯法野

所以先會有宿舍制度, 令佢地可以安居樂業

但依個制度 喺依家咁長期極高樓價之下
被港共政府利用左 成為渣住佢地春袋

你點知的

一柴都冇可以住海怡
屌佢老母

你閱讀理解真係 0 分

你係咪香港人呀 ?

有親戚做醫生/ibank
先住到差唔多九百尺海怡
隻垃圾老散都住到差唔多大
黑警真係有特權

要對付班狗， 首先要有熟悉佢地嘅人

仲有一件

由志雲大師被湯顯明拉落馬 係2010年既事
湯顯明 紀律部隊出身 曾任保安局
2013年 被審計署反指涉貪 黃楚標 鄭萬通
同期 梁振英港獨之父香港話事
律政司 極速話佢清白
無綫今日成為黨媒

由2003年沙士大家捱世界 期間賣港 支共入侵事件數之不盡
到現家2020 武漢肺炎

唔知大家有冇諗起以往啲事件

當然個訪問仲有好多野值得討論

又唔好咁衰
大灣區豆腐渣宿舍
跨境返工咪算囉

推下

德福花園都有警察宿舍

六百個海怡半島單位做宿舍
係咪港英買落

最仆街係 7.5% 人工做租金
依樣先痴撚線

班狗慼咩 只係付出 7.5% 人工 就可以住大屋 ?
香港依個垃圾地方既制度真係極度過時

土地問題

宿舍制度一定無可能取消，港共點都會比樓警察住

警察喺用嚟保護政權嘅工具，只會愈來愈好待遇

你唔好假設埋D假設啦, 事實係一條DSE零分, 廢到連自己都睇唔起自己嘅18嵗MK, 字又唔識, 人脈又冇, 老豆又唔係李嘉成, 做老麥都未必夠D師奶爭, 而家只要HEA完個毅進入左警隊, 然後就多左支炮同公權力, 打人鬧人屈人唔止無後果, 話唔定仲有得升, 剩係由地底泥搖身一變成為特權分子呢個轉變就可以吸引大批準古惑仔入行啦, 中國D公安人工出名低都大把人爭住做就係證明.

sorry 應該到廿一歲

公務員的家屬包括其配偶和受 供養子女。受供養子女指 19 歲以下兒子(或正在接受全時間教育或全時間職業 訓練的 21 歲以下兒子)、21 歲以下未婚女兒，以及不論年齡但由於身體衰弱 或精神欠妥而依賴該員供養的子女。喪偶、分居或離婚的公務員，如果有一名 受供養子女，當作已婚無子女公務員論。喪偶、分居或離婚的公務員，如果有 超過一名受供養子女，當作已婚有子女公務員論。

點解有人負評呀？ 係咪有宿舍但又犯咗規呀？

宿舍保養裝修管理係建築署

似係
太古城同康怡都有狗屋啦
不過好似高級狗住

唔緊要下年再搞佢

邊有你諗得咁完美
當年警察高薪為乜？為養廉
你收哂佢人工福利，咁佢味走返去收規，到時幫黑社會仲光明正大
不嬲做公務員嘅都係睇邊個俾得錢多

根本班毅進仔就唔配有呢啲褔利，轉曬俾消防救護啦。
班黑警除左知法犯法強姦殺人仲識乜鳩。

岩聽

仲要海景樓嚟

宿舍咪又係公居屋則, 你估昇悅居落地玻璃則呀, 食撚檬佢地呀

唔好話宿舍，個黑警會所都好應該交還返出黎

你呢個咩問題

推黑警瞓街

應該唔會跟公屋則啊嘛
話晒海怡半島

mon post狗你地聽撚住

平時會唔會好唔妥某d大蛇狗
係時候舉報佢，吉返個狗宿出尼

而家個個都篤灰，無人會查到你架

要篤灰係時候

比我唔忍啦

督察無得住過世

各位警察 各位朋友 要撥亂反正了 維護自己權益先係最重要呀

香港警務處
丙部門
人事部
服務條件及紀律科
警察宿舍組
地址 香港灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三十八樓
辦公室電話 2860 2965
2860 2992
傳真 2200 4348

咁我明啦
但點解散仔有得住過世呢

係咁嘅咩？真係唔知

請即follow 專業清算師團隊，一人行多步，一鍵投訴陶輝知法犯法。

咁咪等啲有新宿舍住嘅啦晒啲害群之馬
又有得升 又有屋住

就算有問題 佢哋出聲屌咩 為間屋為份糧 班撚樣已經諗住出賣良心都做架啦 覺得有人保

仲有安全屋用黎爆房

支持

入職條款係咁, 可能係唔夠宿舍
本身就算無終身宿舍/公屋, 督察現有人工加福利都好好, (當初)唔驚無人做
所以政府cut鳩咗新制督察嘅宿舍居住年期

利伸: 斷估

其實所有公務員宿舍都係，真係唔好放過d藍絲狗消防、海關...要搞就一齊攬炒

人不為己 天殊地滅你唔為自己 都為你啲仔女老婆搵一個舒服嘅家吖

唔係你以為你個班所謂兄弟真係當你手足呀？
為家人為制度為警隊 趕走濫用宿舍制度嘅害群之馬

做做下就會冇哂良心

物業名稱 宿舍單位數目
香港島
1 海怡半島 580
2 杏花邨 193
3 香港仔中心 187
4 高威閣 176
5 尚雅苑 50
6 康怡花園 42
7 清暉臺 40
8 春暉大廈 23
9 麥當勞大廈 18
10 文禮苑 15

王喜講得啱，但呢個絕對唔係唯一理由，而係其中一個

推，對準弱點

出賣靈魂就可以享受巴比倫大淫婦手上嘅大淫酒

要推批鬥文化
人民鬥人民
黑警鬥黑警

咪撚咁天真啦 兒登仔
如果個班友會互篤 咁有監警會就夠啦 柒頭
如果個班友有人性 一開頭就唔會扑穿後生個頭啦

夜... 夜? 我夜你老母啊!
你知唔知點解我要同你結婚呀?
我當初同你結婚呀, 就係為咗間宿舍咋! 屌你個老母個臭閪!

係架
所以d狗一入警隊就是旦搵個人結婚
結完瘋狂係出面偷食

pish

嘩有一間一千呎大屋俾你住 睇你點揀喇

各自搵食
帶埋契家佬上狗屋玩吓

王喜

炒左佢,.再賠錢

講左好耐取消狗宿先係攬炒
大家公屋居屋都無
狗憑咩有狗宿
另外中聯辦同政府官員都要同市民一齊住劏房

屌班變態已經低學歷高人工，仲要ot補水每人十幾萬，仲有屋住，DLLM真係嬲上加嬲

政府廢到過時港英政策福利一定無郁佢擺到依家
唔會郁到佢地啲福利架喇

雖然依家老散上到宿舍都無咩機會

你真係九唔搭八 狗隊唔撚係咁高福利佢地又點會咁想留喺度啊
支那公安人工低都大把人做 係因為特權同油水好柒多啊 求期一個市級公安廳領導都貪到過億啊 有支炮但無著數搵到咁邊柒個會做啊

份工同宿舍 = 佢地條狗命

公務員死全家

另一面去諗
政府瘋狂起狗宿舍就可以解決冇人做狗呢個問題

舉報完 害群之馬
自己又早一步有屋住

何樂而不為？

有私樓仲有冇宿舍？
可能好多個陶輝

一係斬左佢地公屋條後路先

分化佢地新舊制都好
搞散佢地既team work

聽過有散仔出邊買左樓租比人 唔知佢係咪住宿舍啦

如果人工減半你估仲有冇人做警察

你為拗而拗都幾得意架喎, 明明已同你講左除左錢之外, 權力都可以係入職誘因, 仲舉埋中國公安例子俾你參考, 你就無啦啦扯到去D咩市級公安廳領導都貪到過億...你好似唔記得左你一直講緊嘅都係D散仔人工同福利, 定你你太睇得起班中國公安?

油塘都係低級popo宿舍

其實佢地人工真係好高
面數2，3萬最少。仲要有it
再有狗宿

犯法嘅人就要拉

不至 港共黨衛軍既 外國奶共商人 白左都係邪惡大淫婦

唔係無機會呀 只要你肯學班黑衫一齊篤夫 咁咪有機會囉

租？ 有租約？俾銀行知道會call loan呀

你可以睇清楚我講咩 然後屌樓主

追稅啦屌，欠幾多印花稅嘔晒出來

做官不嬲求權力

成班食物鏈最低嘅前線傻仔死黑警幫上面打江山
天真以為個個奶共都實有得分
落地獄分啦毅進on 9

問題係監警會冇利益，篤灰對自己冇好處
但樓主講緊嘅篤咗灰有屋住 啲狗咁自私 你覺得佢地唔會做？
問題係呢個制度要有可能實現到先得

agree

取消曬班狗福利就最好
人手嚴重不足請各位幫幫忙
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

其實你係咪弱智!? 咁多人同你講極都可以唔明

你所謂嘅特權 不論狗定公安最終都係目標都係轉化成金錢利益
香港嘅狗就攞正牌薪高糧準好福利 支那公安表面人工低但背後有大把油水
如果香港狗減人工福利 而支那公安以後無得再貪污 你係咪仲覺得兩地都仲會有咁多人仆去當差啊??

推！！

靠你地喇白警

點解777唔整個《狗狗1%首期置業計劃》？ 可以用1%首期購買1000萬up既樓（佢地要地位1000樓下係無地位佢地覺得）
777係咪唔愛狗狗啦

你真係越講越離題, 唔係9鬧就係不停增加假設乜假設物...你想點架?

離乜嘢題啊 大家講嚟講去都係人工高同福利好係班狗最睇重嘅嘢 無咗呢啲佢地就唔會留喺狗隊啦 就係咁簡單不過你講極都唔明

曱甴屋

查佢老味

我係講緊警察係唔會互篤警暴
重點係警察高層認同用暴力「執法」
唔當個d 行為係犯法
睇左咁多次記者會都唔明？

呢條虐兒狂犯既法唔關警暴事
先可以篤灰
踢佢走
anyway 現時最可行係篤灰機制，專篤有宿舍既狗，唔係查警暴

其實成段片王喜好多論點講得好好

tui

正喎防止濫用

好似仲有得借錢
好撚多老一輩賭多咗 岀去借 對狗隊形象有影響 特登整個財仔 自己借

香 港 警 察 儲 蓄 互 助 社
HONG KONG POLICE CREDIT UNION

其實燒狗舍係好好攻勢不過唔知點解慢慢冇人記得

你真係on 撚79

點解有咁多房屋福利

要cut

最容易就係自置咗物業但拎宿舍
不過實用屋企人名

【一鍵投訴：舉報有人知法犯法】

//手足留言“一鍵投訴”可以嗎？清算師又呃like😀//

🖐️☝️黃金周手足任務：
(1) 手機gmail一鍵投訴 舉報有人知法犯法，使用下面連結，改最底你個名就可以
(2) 🖐️☝️黃金周(今日至5月3日)撐良心黃店

清算師團隊已經為大手足準備了一鍵投訴，方便手足投訴知法犯法的事，歡迎隨意轉載及修改內容，大家加油。

Send完投訴信，大家尚有另一重要任務！去撐🖐️☝️黃金周活動。

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師
#一鍵投訴
#碧水新村
#兄弟爬山各自努力
#勿忘初衷勿被帶風
#不分化不篤灰不割蓆
#直至煲底相見

再推！

一邊住宿舍一邊買樓再出租等租客幫自己供樓是常識吧

有好多私樓單位俾政府買咗做狗宿 e.g. 海怡 杏花 德福

就算好似你咁講 過一半嘅人為嘅係福利而唔係真正冷血 但佢地做得呢份工就同嗰班為打人而上前線嘅畜牲冇分別
警隊係集體 榮辱與共 冇個人而言

721831101111

成個政府得差佬有咁大特權

好想舉報！

香港地得一個戲子佬係真 就係烈火雄心
本色真性情上演 難怪個時好睇成咁 因為根本做自己 正義到仆街

而家唔係討論啲黑警黑唔黑
係講緊啲黑警好驚冇咗份工

仲話人兒登仔 好鬼好笑樓上講緊係督完灰有得變自己住間宿舍 有著數你估班狗督唔督

重要

就算冇宿舍私人市場買樓都做9成按揭，慳慳地儲幾年錢俾首期根本唔難，當層樓8球計埋水電煤頂盡2皮幾一個月，仲要跳pt. ，知道晒自己之後咩景況

當年港英政府為吸引人才所以福利超好 因為根本個個從商搵得仲多 跟住班人自己approve自己薪金福利完全同世界脫晒節 養到班垃圾咁大都係香港人唔理政治嘅後果

但由宜家開始 我地要開始咬住唔放 你話香港班公務員有咩理由高薪過G7國？枉林鄭個啲高官仲以為自己爬到哩個位有哩個錢係因為自己係精英好打得 唔係囉 係因為時勢咋八婆

班狗就更加唔洗講啦 人工包埋份尊嚴同社交圈子 有錢冇命享呀 仔女大左睇吓會唔會鄙視你 我地咬住你唔放呀！

粉嶺芬園警察宿舍就黎起好
唔怕

puah

其他果班真係偽人嚟

進一步打擊TVB
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable TV news/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播TVB，同負責人講「仲播tvb？咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

我係講緊警察係唔會互篤警暴
重點係警察高層認同用暴力「執法」
唔當個d 行為係犯法
睇左咁多次記者會都唔明？

呢條虐兒狂犯既法唔關警暴事
先可以篤灰
踢佢走
anyway 現時最可行係制度外篤灰機制，專篤有宿舍既狗，唔係查警暴

啱
如果第日港共新政策資助黑警買樓可以點？

應該收返警甴福利

戇撚柒鳩

Ppppish

以前試過比差佬查身分證，之後佢問返我點先可以買樓😂

唔好咁天真, 以為定左罪就會革扯, 紀律程序無寫死犯左刑事罪行就要革扯, 就算七警坐完監出黎做復職都得, 係睇PK鄧想唔想玩到咁大

A

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

黨媒認證 線下文宣要人要資源

老母有個朋友，佢個女同隻狗要離婚，本身傾好哂但條友諗起會無咗宿舍，就話每個月會準時比錢照顧個女，條件係唔離婚

會唔會好多假結婚呢？

點樣可以令佢哋為宿舍鬼打鬼？

你咪撚on9啦

成棟公務員宿舍都有，小朋友

啲保障好過美軍 但係人地去阿富汗打仗

冇錯 啱啱個同事嫁個差佬
就有三房成六七百尺單位
仲可以請個工人比個工人房
呢d垃圾對香港冇貢獻 竟然可以奶盡福利

連登仔最驚冇左公屋

推撚到班仆街訓街

有冇人調返轉諗其實依啲屋先符合生活水平，只係而家啲人乜撚嘢地區，乜撚嘢納米樓都要狗衝，先至會覺得佢哋啲宿舍咁正

其實係。細個住高級公務員宿舍，成日覺得大過唒同學仔屋企好痴線。大個之後諗返做得呢個rank千零二千呎認真唔過份。不過呢10年私人市場嚴重滯後嘅情況下加埋樓價咁高，覺得600呎宿舍離譜都正常。

巴打又唔好講到讀唔成書除左做狗就無野做到

地盤佬同廚房佬 有心做都搵得多過警察 當然福利輸左同舒服程度輸左十條街.... 但唔做狗都一樣有選擇

但一個海怡，一鳩油塘公屋咁，差好遠wor

係囉
仲要係可憐柴高級啲既散仔都有海怡

我哋就幾百幾百萬咁買樓，隔離就住條大仆街

公屋佬惡少少房署都吹佢唔脹
何況係差佬

佢地係社工黎叫警察福利主任

互隊，係回應緊上面話啲狗自己人隊自己人

睇清楚吖唔該